聽下歌囉

(;´༎ຶД༎ຶ`)攬攬

第一首幾好聽，係咪日文？

日本人用法文cover日文歌

唔識聽，不過幾舒服

好好聽呢

Tiny Desk 真係好正 令我接觸好多唔同類型嘅音樂

Agger